[緊急要人]嫌遠唔想去獅子山嘅港島人今晚全部同我上太平山！

今晚大家一齊賞月慶中秋！

推

同獅子山互射

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可